求各位高手幫手揾套動畫出黎

我細細個好似係Animax度睇嘅，唔係Animax就係有線兒童台架啦，機戰片黎，男主角用紅色機，另外仲有人用藍色同埋一部綠色嘅好似，男主角冇記錯係有踩滑板。我睇嗰陣係大約2002至2009，真係唔記得咗邊年，求求高手們可以幫下手

交響詩篇？

魔動王？

我都揾到呢套，但有少少印象部主角機好似紅色佔多過白色，所以見到交響啲機嗰下有少少唔firm，所以係度問下各位大大

啲人好似係正常size，唔係魔動王啲哈比人😂

有得滑板就一定係交響詩篇架啦

係交響詩篇啦 唔洗再追問

Bastof Lemon (有線譯名：未來格鬥任務）